[叫春]抑鬱症發作

又痴撚咗線喇我